「前線手足最新裝備」

好多狗其實都無帶眼罩，特別對付班福建幫，呢招應該好好用

ps：記得買揭蓋果隻！

用噴漆仲快啦

胡椒粉做到既效果點同噴漆

冇噴射嗰下力太易team kill下話

俾黑警周到話要黎打邊爐

你一楂落去已經去噴出啦，你試下吸幾下

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

同埋呢枝野係4蚊到，性價比高

推

pish

民用胡椒噴霧